有咩方法可以將頭髮保持半濕狀態

每次洗完頭吹到半乾個頭都仲好靚
但一乾左就好毛燥 好似d大媽咁
有無方法可以keep住d頭髮微濕咁？

我暫時每放一次break就沖去廁所用水濕一濕個頭

用密實袋封住個頭

帶幾個水樽
一乾就兜頭淋囉

保濕

每五分鐘攞水淋自己

搽濕gel咪得

會唔會好唔自然？
我想要果種自然感

係咪應該去焗下油保養返啲頭髮

口水保濕

唔好撚停，係狗咁跑囉

焗油

啫喱水

帶個噴壺出街, 隔5分鐘噴幾下

裝部超聲波震動水份霧化器上個頭囉

Keep住隔15分鐘就做5mins core workout出下汗
有無得諗？